溫馨提醒：不分化，不割席，不篤灰，不譴責

Push

推

必推

69咁多次都係即日散 狗已經有套路

揾次過萬人流守 不要害怕
人多佢唔敢拉 和理非就當幫下忙 留守現場 等佢地清唔到場

狗多果陣 玩靜坐 和理非集會
狗少果陣 勇武衝擊 集體施壓

進退自如 先係流水社運

每一次都係吸收經驗，下一次做得更好
不割蓆不篤灰不分化

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

Up

有冇人留意好多舊ac平時唔開post或留言 但最近就不斷叫人唔好走

互相尊重體量

但係都需要檢討 但唔好追究責任

push

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

經一事蔡一智
今日唔小心畀散水撚老點左，下次就唔會